蕭生：羅志祥的演藝事業是完了？

17分

小豬要親自多謝蕭生喇今次

起台灣喎蕭生

"係"

唔係起，打字都有鄉音

係先係5p字喎

780後個個都打起喎

我80後

起你老味咩 仲兜

真香港人一定讀起

遮係個支那豬又要係演藝圈打滾
娛百又要繼續見佢

真香港人表示:
what!?!? 由讀書到返工都未聽過人咁解

佢地90後果陣icq都係打起

之後先係 再5p喺

起你老母大陸狗

係喺

果陣icq個個懶得搵字係打起

呢點屈做大陸人真心癲

抵l死啦奶共祥,成l日係ig扮型 想嘔原來空幹舞係為左扑女做準備

咁即係阿祥準備做演藝圈長青樹

應該講打字先啱